有冇人女朋友成日話自己好忙

約親都話有野做
約到出嚟又六點幾要返屋企交人
下星期又得閒畀人約去睇avenger
明明平時都唔睇marvel嘅
我話想跟埋去睇又話會尷尬

100%係女約 冇帽成份
唔使笑我帽了

嘩 你確定呢個係女朋友
sosad

一齊咗兩年冇發生過任何程度嘅性行為
要求過幾多次都當我講笑
頂多錫下嘴仔

忙

唔會係我廢到佢中途變les啩

有冇以為自己開post嘅巴打

耶撚？

唔係嚇你, 分硬

已經唔係

咁不如算啦

唔係要交人 只係同你要準時交人姐 其他人唔洗

好似同其他人都係
總之就好鍾意返屋企
但係我去佢屋企又唔想我比佢屋企人見到

佢第一次拍？

比錢人起下佢低好

可以咁講
唔計佢小學嗰陣連愛都唔識嘅拖

總之有經驗啦 最多你都係比人騎牛搵馬呢個地步

係佢心你有地位既 交咩人 點都會就下你既 開頭幾個月就話 拍左成兩年 你估真係灰姑娘咩

好快變ex

利申：過來人

2年咁樣
你兵黎咋
係鐘意有咩可能淨係錫
仲要得閒約人唔得閒約你
仲要唔見得光咁

佢好似咩都驚一輪咁
錫嘅進一步都覺得污糟
又唔肯同屋企人公開
一討論就話我又逼佢

咁睇怕十年後先可以摸到波邊 如果仲一齊既話

Mo see ge

sorry講漏咗 波摸過
但係唔畀睇

唔明你講咩

試下講你其實好唔開心 然後假意分手
如果佢好順你意 你就快啲收皮唔好浪費時間

咁十年後先除得衫黎奶

之前試過 最後帽事

護眼po?

讀緊高中？

2年都未扑 仲要除衫都無

Too weak

之前ex都係類似
最唔開心係聖誕都要自己過 佢就同個好fd嘅女仔fd過 連fd都不如嘅男朋友 最後頂唔順分手

驚佢掛住我想搵我 24小時on call等佢話自己好得閒 原來係唔會掛住我

諗住潛水等佢搵我
點知我上水佢都仲潛緊

係 學生妹嚟
所以帽嘅機會好細
佢下年dse
上年開始已經話要溫定書

唔係帽 咁應該係對你冇乜感情

都唔好受啦

你點SURE 係女約？佢講？

下年dse

一句講哂都係想食學生妹食唔到就上黎呻

三萬蚊，由朝“做”到晚
緊係忙

睇佢出街嘅表情似有感情
平時就好冷淡
講嘅野通常都係玩手機玩耐咗好後悔
聽日有乜乜test
同埋早抖
好複雜

佢唔係太鍾意你，你愛佢多過佢愛你。照依家情況，將來提出分手嘅人只會係佢

yes佢講
佢平時出街都會影下story 知有邊個
而且佢鍾意用錄音
都聽得出係咪真係喺屋企

係唔係學生妹都好
邊個男人唔想食自己條女

係你太天真定我疑心大？POST STORY 唔一定要POST 今日影。我兩日前同女仔出街，今日同男仔睇戲，我今日POST 返兩日前同女仔出街嘅當係STORY 都得。

細路女 算鳩數啦 養唔熟

根據經驗 好快會散

咁其實仲易人女

幫佢補習 大把獨處一室既機會

我識佢咁耐都知分寸嘅

一邊後入一邊傾電話

係 開始覺得佢思想唔夠成熟
日常嗰方面
我想自己可以改變佢

佢目標係科科5以上
而我係攞234嘅垃圾

點改變 小心反效果

如果佢入咗大學 日後可能仲麻煩

佢有時諗野好天真
可能講下第時遇到啲人有幾假
介紹下啲電影畀佢睇咁囉

擔心咗好耐喇

中學生係咁架啦 我地以前都係咁啦
人大左慢慢會成熟架喇

巴打由中學拍到而家？
我等緊佢慢慢改變架
祝你地幸福

今日嘅對話
佢27號先生日

咁你地讀緊書，你有咩責任可以付呀

試下出少啲膠 post , 睇下有冇改善 ?

我係唔開心佢睇電影又有時間
我就要排到幾個禮拜之後

有啲係佢叫我開
同佢講明一啲都唔好笑 一定爆負皮

其實我都試過，後尾得知，係佢屋企人唔俾佢拍拖，變左同我一齊佢好大壓力

地位低過隻狗

中五既話好正常姐

仲想點?

佢都係驚畀屋企人知
不佢話今年考完試會同屋企人講
希望到時會有改善啦

曾經係

我女朋友開頭都係咁 入左U開始有改進
起碼情感上更重視自己

溝得學生妹就預咗係咁
人地18歲都未夠 唔俾搞好正常姐

過後又係一條好漢

你咁講我放心啲
為咗佢我會等

都已經放低左

恭喜

佢17？ 你幾歲？做緊野？

似係佢仲係細路女
如果當中學拖黎睇兩年唔扑都正常既
不過佢入到u 見識多左實飛你
enjoy埋呢一兩年喇

佢17 我大佢兩年 讀下書做下pt咁
呢兩年遇冇得enjoy架喇
佢讀書太上心
等佢dse完嗰幾個月玩囉

咁你仲唔讀書 掛住扑野

On9

綠左

中意你叫想見你架啦
醒啦柒頭

我掉返轉 佢成日都話好得閒

樓主做緊兵咋，醒下啦

有呀屌!
不過係已經大學畢業 搞緊d真係忙的野 又要兼顧屋企人 一堆fd 同我

有無同佢提出過? 佢點講?

我個個都無生日正日食 但都叫有食飯同有d sweet的對話的

巴打 根據自己經驗
佢好大機會入到u一樣好上心
出到黎做野都工作好上心
有陣時真係要調節下自己的期望 個人先會舒服d同行到落去 除非一係分手

你地平均幾耐見一次？
前嗰排佢同我講
話自己太顧自己啲野 忽略咗身邊嘅人
我諗住佢開竅會搵多啲我
點知係搵多咗fd

帽

你人真好
為男人們要咗件極品港閪

等俾人飛就啱㗎啦

你千其唔好分手
我唔想你放件極品港閪出嚟害其他巴打呀

咪撚咁天真啦想去改變人

完全食撚住
樓主正宗絕世龜公

女人中意fd唔等於唔中意自己男朋友
只係因為個男朋友可有可無先會見又冇時間 成日話自己忙 唔好成日搵藉口 一係就你喺佢心目中只係一件隨時換得嘅紙板

有啊
佢每次都係話佢真係好忙
但係平時就成日話自己玩手機玩咗好耐
咁我都明dse係好忙
但又未至於忙到抽一日都唔得啩
話晒仲有成年先dse

屌你係咪想離間全世界情侶

想啲人認清個事實姐
明知唔啱就唔好格硬一齊啦
有意思咩

就算佢而家真心愛樓主只係唔識同男友相處
第時入大學見識到同自己差唔多水平嘅男仔
可能唔洗等帽事都飛起樓主
唔知樓主咩dse之後點
人地努力緊個陣你好好增值自己啦
唔好第時畀人嫌棄又上嚟呻

學生妹拍拖係咁嫁啦 唔明有咩問題

keep住增值緊自己
除咗讀書之外嘅野

睇怕一早無曬feel
差在第二個男人入到佢心就可以分手
依家純粹唔知點做好

巴打你地都係早啲分啦

都睇下對方有無心去一齊磨合啦
無心就真係盡早放手好 自己都會灰心

好似樓主嗰 pair咁
真係唔收皮都一頸血

樓主你諗下
dse仲有成年已經一個月見得一至三次
都9月份嗰陣時我驚你三個月先見得一次
咁我都明中五係好忙嘅 又要補習又要補課
我諗你條女都係第一次拍拖啦
可能唔識得點樣做女朋友啫
大家攞個問題出嚟講下 同佢傾下 例如可唔可以見多幾次
講真如果 佢愛你嘅方式你覺得唔好嘅話 咁同唔鐘意係冇分別
所以你哋兩個應該攞個問題出嚟
大家相處嘅方式 睇下可唔可以改善下
加油啊巴打
利申 同你一樣 條女中五 我大佢兩年 不過我人在外國

Molamola

其實你係第三者？

多謝你咁用心應我
其實佢真係唔識做女朋友
平時傾計都話忙 一係就傾傾下潛咗水
下次有機會見面應該會講多啲

溫習係佢首選 第二係手機...
我都唔知自己第幾者啊屌

佢係咪唔會主動或者極少約你？
平時whatsapp嗰啲仲有冇傾？
其實佢做呢啲野又冇理由阻止佢
I know that feel bro

你都做咗2年第X者啦 唔差在做埋呢一世佢

見到組爸都即分

你都試過做學生 都明會有壓力好多野做
唯有比啲耐性等下

不過奇怪地方係佢忙完 又唔會搵下你
大壓力反而先會依賴另一半架喎

利申女朋友啱啱考完

佢冇忙完嘅一日架
我都想佢依賴下我

有d女係想學獨立
但唔明白依賴下另一半 =/= 唔獨立

十幾歲D細路女真係好難捉摸, 佢地可以突然對你無感覺

帽硬
過來人

我嗰個仲細 冇咩機會帽

兩者冇咩關係

唔識講 帽唔帽其實feel到
冷淡還冷淡 仲feel到愛